曾俊華快撚d當選，我迫不及待好想抽泛民黃絲水了

。

以前以為掛住黃絲即係啱計傾，而家先知唔係

，